其實拜登呢排搞緊咩？

好似好低調咁？

潛咗水？

有冇人唔記得咗佢

搞緊幻幻

細路

腦退化中

佢唔做嘢好過做嘢

點解做總統可以做到啲人以為佢退咗休咁？

其實美國而家有冇總統

幻幻

你睇美國新聞咪見到佢 連登冇人貼佢啲新聞唔代表佢潛咗水

日撚日簽行政命令

日日簽行政命令推翻緊trump d 政策wo

唔好屈拜登
佢有歧視白人同正常人
加入返得佢自己遵守 亞非拉睬你都傻既氣候協定
加入返中巴俄兄弟控制既人權理事會